區選選完重有黑社會呢個隱藏主線要搞

搞唔好就腥風血雨,有冇人有自己區既黑社會野要講？

講左元朗區先,10月中開始
元朗d雞日頭做到夜晚勤力到仆街,d雞既密度無變都係一條街四五隻
但條條街都實有一隻半隻雞係到
天水圍區小販檔天未黑哂7點就開檔,早左唔小

好多都係區議員默認左十幾廿年,依家係第一次大換血實搞到黑社會
見有風吹黑裝修,真心覺得唔好主動搞黑社會,睇怕黑社會黎緊會主動出擊

休息夠啦大家

手足出擊都要小心